知錯啦知錯啦知錯啦！！！！！

俾我走呀

又見到你開po

入咗group 未?

快走啦

瞓身買升啦

all in 升 plz

依家點走

加沽溝貨

直接市價盤走

唔洗走啦一定會再跌

唔走就冇

唔好劣，加熊

個市比你搞彎晒

你地謀害大dodo

又走又入 幾多都唔夠豬

熊軍信念呢？！！！

入左啦 大賺！

.....淆了

LV巴唔inch 9 me
The world has changed

渣架
加沽啦

I am a nice person

group 叫咩名
冇見過你

shame on u
點做熊軍首領 !

姐係重有一段時間

玩極都仲有

麵仔

別人恐懼我羊錢
熊熊哈！

好少出聲

你叫咩名

唔係話輸2k炸咩

沈判淡友

今朝走咗

長輸長有，福氣也

加沽就贏

你講咗啲對白啊

屌

買牛喇

加注熊溝啦！邊會升工千點回都唔回

加倍買牛

大畫家

悔改未！夾爆你

申請定破產

太遲啦
受沈啦

不如一人夾一百蚊比你再買

ALL IN COW?

要斬即刻斬，反手買上去

大dodo又爆

麵囝又被沈判

幾千銀都咁計較，炒咩燃股
肯止蝕沒？

麵麵斬咗之後就會跌 準備429put大期

知錯?

上一個交易日比左機會

死不悔改, 無架啦

貼J圖啦

知錯就止蝕啦

榴槤條數都未找

面哥我比錢你你日日買牛幫我燈死牛軍得唔得

聽講春袋開榴槤可以轉運wo,大dodo

熊熊哈

加注啦

酒啊

重貨區285
聽朝

極限牛，怕撚咩 !

你叫我？

低調啦

我又想入谷 求link

沈！判！日！

麵麵，係時候put啦